---
id: Referents
title: Tutoriels pour le référent établissement
tags:
  - Référent
---

import Tabs from '@theme/Tabs';
import TabItem from '@theme/TabItem';
import ELYCOconnect from './Referents/Tutoriel_referent-Connecteur_Elea_elyco.md'
import ELYCOimport from './Referents/Tutoriel_referent-Elea_elyco.md'

## Région académique Auvergne-Rhône-Alpes
## Région académique Bourgogne-Franche-Comté
## Région académique Bretagne
## Région académique Centre-Val de Loire
## Région académique Corse	
## Région académique Grand Est
## Région académique Guadeloupe	
## Région académique Guyane	
## Région académique Hauts-de-France
## Région académique Île-de-France
## Région académique Martinique	
## Région académique Normandie
## Région académique Nouvelle-Aquitaine
## Région académique Occitanie
## Région académique Pays de la Loire
<div class="partie">
   <Tabs queryString="action">
  <TabItem value="Projets" label="Projets">
     <img alt="projets" src={require('./Referents/img/ent_elyco/ent-elyco.png').default} height="100px" />
    </TabItem>
    <TabItem value="Créer un connecteur" label="Créer un connecteur">
      <ELYCOconnect components={props.components} />
    </TabItem>
    <TabItem value="Import de la Structure et des comptes" label="Import de la Structure et des comptes">
      <ELYCOimport components={props.components} />
    </TabItem>
  </Tabs>
</div>

## Région académique Provence-Alpes-Côte d'Azur
## Région académique La Réunion	
## Région académique Mayotte	
